記者傳媒朋友 你地好重要！！

現場唯一可以記錄低衝突過程嘅
就只有你地！！
除咗靠你地揭發警犬惡行
仲要靠你地保護義士！！
有你地影住嘅話，警犬一定唔敢亂嚟

當然，要保護自己為大前提

我仲相信公義！！

加油啊

海外港人支援流亡義士